坦白講 宜家班狗宜家玩緊白色恐怖 我地更加要有下一步戰略

講真 我唔認為我地有時間繼續拖落去
首先 宜家第一日班狗開始搜証已經搞到人心惶惶
甚至有人叫自首 已經失智到呢個地步 所以要做d野激勵士氣
如果呢個禮拜冇任何活動 佢地一定更加發癲去抖人
唔好話捉唔捉你入去坐48小時 剩係抖下d學生已經可能嚇親佢地
俾佢玩得耐 一地會有一批人少左出黎
其實宜家大家都肯定黎緊呢三日班狗一定keep住做唔同野
試圖制造白色恐怖 去令到個社會更加緊張
而建制同藍絲一定會將呢個責任怪落我地到
所以呢個星期六或者星期日會係我地既反擊戰
至少要停一停班狗繼續搞事
如果唔係 佢地只會繼續得戚 而我地士氣又會下降

我既建議係時間設係今個星期日 始終最多人得閒係呢日
所以要玩一定係呢日做任何行動
同時返工返學既朋友可能都有星期六回一回氣再行動

地點其實有兩個選擇
立法會暫時可以停一停
首先由於宜家班狗開始玩白色恐怖
所以圍狗總係一個選擇 同班狗報仇
表明你搞我地 我地都搞返你 起碼令佢地短期未必玩野住
問題係因為琴日成功攻入左垃圾會 宜家大家可能仲有一批熱血細胞
如果到時直係衝狗總就死硬 佢到時玩真槍都掂
呢個要確保大家可以冷靜先可以做既運動
圍而不衝 不斷施放壓力俾狗

而第二個選擇就係圍返政總
行動同之前基本一樣都係咁做
但由於已經做過好多次 對林奠都一定冇影響
不過對回復士氣好有作用 始終要話俾所有擔心緊既朋友
我地係企埋一陣線 我地一定保護所有義士
呢個會係一個偏向安全既行為

當然都要睇民陣班友會唔會申請不反對
佢地識做 成件事會好好多

另外 我知大家好攰 我次次都有去幫手 亦都好攰
但都希望大家可以出黎 可以有所行動
我地要做既唔只係否決呢條法例
更加要做既係保護好我地每一位出左黎幫手既朋友
正如琴日班義士所講 我地要一齊走
我地一齊黎 自然要一齊走 保護好每一位義士可以安全返屋企

保護好自己 然後冷靜！
雨傘都係咁架咋！
好多學生哥無經歷過！但冷靜就ok

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門-> ).pdf

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

Last chance!!!!!!!!!!

手機登記選民懶人包 最後衝刺 2/7 deadline

至今只有14萬新登記 就差你幫幫手🙏🏻

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

Push

樓主你戴返個頭盔啦 痴孖筋架咩

香港法治太好
驚犬行必非常安全唔怕有生命危險
大家要繼續努力保持香港社會繁榮穩定

宜家仲要有人放義士出黎

驚都未撚驚過
佢地真係當自己法官呀？

唔好比佢地拋疾 淡定應對根本無事
驚咪叫律師

push

推